點樣可以剪指甲無聲？

公司剪，唔想咁揚

每剪一下大叫一聲，實無人聽到d啪啪聲

多謝寶貴意見

連隻手指一齊剪

用口咬甩佢

拆d指甲落黎剪完裝翻上去

隻手浸水15分鐘先剪

搣手指甲

浸暖水
次次沖完涼剪都冇聲

雖然office用唔到但值得研究

用剪刀剪

甜言蜜語收起 我想說的有哪位想聽

呀！呀！呀！

直接咬指甲

買靚野
之前係瑞士買左把victorinox嘅指甲鉗
剪落去好細聲

我估係cheap野唔利，壓爆指甲所以咁大聲

睇到個post
巴士上面就有人剪指甲
屌係咪你黎

你啱

喺指甲鋏度力加個滅聲器

真空環境下剪